今次會唔會係好機會，叫d仲有良知既警察加入對抗陣營

雖然我知無咩警察有良知

琴日遊行有個良心警察，唔知佢有冇事

係咪拎住塊布 寫「一個良心警察」果個？

冇
對班狗心存希望你真係有撚病
今日肯定大半都笑鳩市民有事搵驚犬乜乜物 覺得自己好啱